【如果】【如果】【如果】如果證實有黑警包庇／合作策動／背後支持今次嘅恐怖襲擊，佢哋一定要被重判！仲要所有國家都知！

【如果】【如果】【如果】
如果證實有黑警（就算係高層）包庇／合作策動／背後支持今次嘅恐怖襲擊，
佢哋一定要被拘捕、仲要重判！
仲要所有國家都知！
佢哋嘅家人同有緊密聯繫嘅人都要被外國提防！

push

招FD囝去親身感謝何議員守護元朗
住址
新界元朗牛潭尾路23號葡萄園洛菲大道18號屋

屯門湖翠路2號美樂花園39號鋪地下
電話：2805 7389 / 2805 7390 / 2805 1118
傳真： 2805 1668
電郵地址： juniusdc@kcho-fong.com

新界屯門良田村77號地下
電話：2805 1238
傳真：2805 1668

新界天水圍天華邨彩華樓地下1號單位
電話：2810 0081
傳真：2810 0221

新界荃灣西樓角路荃豐中心2樓C79號舖 (已廢)
電話：2612 1909
傳真：2612 1230

何君柱律師樓（高級合夥人）
香港中環 皇后大道中5號 衡怡大廈18樓
電話：2810 0707
傳真：2845 3650
公司網站：

2019年7月22日 19:33:37
當然仲有佢家屬都要多謝埋
良田村青山基督教墳場 李趣寬

何君堯之子
HO JUN WANG (何俊宏）CONRAD
身份證：P597608(5)
電話 61277337
新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋

何俊螢64068666、P5973205